====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je choisis d ' explorer Habiter l ' estuaire , de Nantes à Saint-Nazaire : solidarité métropolitaine entre des territoires singuliers .
Entity Name (Type) :: Saint-Nazaire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Habiter l ' estuaire (MISC)
Nantes (LOC)
Saint-Nazaire (LOC)
Total entitiy counts: 3

